{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150946?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "썬라이즈 호텔 섭지코지점 운영 정책"
    },
    "text": "予約した宿のチェックイン時間は15:00以降です。 チェックアウト時間は11:00以前で、これは予約のお知らせにも明記されています。 チェックインは締め切り時間の22:00まで可能ですので、ご購入前にご確認ください。 親と一緒の子供1人を追加で宿泊させることができ、3歳以下の子供は無料です。 追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で、駐車は無料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiも提供されます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの締め切り時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "子供を追加で宿泊させることはできますか？",
            "answer": "はい、親と一緒の子供1人を追加で宿泊させることができます。"
        },
        {
            "question": "3歳以下の子供は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、3歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料ですか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 286
    }
}